2/9何郭佩珍中學校內嘅情況

唔該各位大埔嘅手足可以嘅話聽朝早八點之前去到何中聲援班學生，唔可以俾秋雲搞鳩班學生

support ching召喚手足一齊光復母校

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

富善街坊就話七點到其他邨嘅手足唔好遲過八點呀

今日圍咗佢成日都唔出嚟道歉，大家知秋雲咩料啦

孔子思想，就是明目張膽的貪腐思想，上層威權做任何腐敗嘢都無得challenge，所以中國人一直腐敗不堪。

我們的光明，就是盡顯他們的黑暗。